由宜家開始，張超雄同林卓廷係敵人！整個泛民要列入黑名單！

只要泛民任何議員及成員出口術甚至出手阻止抗爭者，或者篤灰，立即當成敵人處理，同民建聯工聯會一樣，理得你係鄺神定鄺鬼，立即當你黑警咁辦

Hide Blocked User - 瀧野由美仔

唔好推，負皮佢由佢沈

死開la分化撚

𨳒你老母死黃屍畜生，返香土同uwants

一班港奸，抹黑真係易，求其一兩句就當係，用黎

想用黎昆鳩d唔熟政治既市民